\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Abraham, Abraham, verlass dein Land} 
\index[in]{Abraham, Abraham, verlass dein Land}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Abraham, Abraham, verlass dein Land}
\index[vw]{Wölflinge!Abraham, Abraham, verlass dein Land}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/abrahamabraham} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Ich verspr\=ech dir m\=einen S\=egen, bin mit d\=ir auf \=allen W\=egen,\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\\
2. Ich versprech dir meinen Segen, bin mit dir auf allen Wegen,\\

\=alle M\=enschen, gr\=o"s und klein, s\=olln von dir ges\=egnet s\=ein.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
alle Menschen, gro"s und klein, solln von dir gesegnet sein.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ref.: \=Abraham, \=Abraham, verl\="asst sein Land und s\=einen Stamm!\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf C\>\bf H$^7$\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ref.: Abraham, Abraham, verl"asst sein Land und seinen Stamm!\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \=Abraham, \=Abraham, verl\="asst sein Land und s\=einen St\=amm!\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Abraham, Abraham, verl"asst sein Land und seinen Stamm!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Auf das W\=ort hin w\=ill er's w\=agen, ohne Kl\=agen, \=ohne Fr\=agen\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\\
3. Auf das Wort hin will er's wagen, ohne Klagen, ohne Fragen\\

st\=eht er \=auf und z\=ieht er fort, K\=ompass ist das G\=ottesw\=ort.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
steht er auf und zieht er fort, Kompass ist das Gotteswort.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Hanna Lam - Weise: Wim ter Burg\\
dt. "Ubersetzung: Diethard Zils\\
\end{angaben}
